譬如你地去到一個陌生地方，點去搵地方停好架車

Google map 搵停車場

點搵屋企附近長租既停車場

睇下邊度多車停

馬路之友

多數google/google map
再YouTube 睇下窄唔窄